人係咪有預知能力

頭先起街諗起個師姐(畢業4年）
點知行多5分鐘就見到佢
好神奇
有冇得比我預知下六合彩號碼

你真喺幾得閒 即刻開post

無業廢青我係

咁你又預唔預知到我會話你好ON9啊

預知到啦 呢d廢post 我都話on9啦

覺得人係有啲「靈感」能力

第六感 有時覺得會撞到人 點知一出街就見到熟人 重要好耐都唔見

共時性（英文：Synchronicity、又譯同時性），是瑞士心理學家榮格1920年代提出的理論，指「有意義的巧合」，用於解釋因果律無法解釋的現象，如夢境成真，想到某人某人便出現等。
From wiki

Phase space

試過諗起一首好多年前既歌，十幾秒後同事無端端唱

六合彩ok?

仆街, 啱啱聽緊神秘之夜舊集數, 搵個心理學家講靈感嘢, 啱啱聽到1:00:00左右, 就講到榮格心理學同榮格個妹係靈媒 差唔多時間就入呢個post check reply 有冇咁巧合 我聽呢集係因為噚日聽咗早一集順住聽, 唔係心理暗示

20110122 靈魂、OBE、靈媒

如果你預知到未來但專登唔去做
咁你會唔會預知到自己預知到之後唔去做？

我試過心諗 陣間抽獎我會抽中
點知真係抽中

試過一次响澳門大細枱度睇人玩，一直冇出聲，但突然唔知點解自己會講123細，之後真係開123細，我前面d人即刻擰過嚟呆左望住我，但我冇買

之後覺得好有信心即走走左去隔離冇人嘅枱買點數，連中左5、6鋪斷左之後收手

真人真事，有信心果下真係覺得係中梗

有晚心諗好想食通菜炒牛肉麵，點知家母真係當晚煮呢味。

我覺得係心靈感應能力。

成日估到老豆想買咩食

其實只係你將機率高發生既事情諗左出黎

人每一分鐘都諗緊野
可能你成日都諗緊唔同既人唔同既事
諗100次有一次中，咁你就會對依一次好有印象，以為你有超能力

係巧合

隨機播中左我想聽既歌2次

岩岩諗住開post你就開左
開埋右

試過搭車時諗緊暗戀嘅女仔
結果一落車就迎面見到佢
嚇到心跳得勁誇張 誇張過睇恐怖片

你同時暗戀幾多條女先？